中共要港共加速23條 改22條 香港教育要刮骨療毒

仲有無

完全肆無忌憚講出面姦鳩香港

簡直攬炒

加速啦，唔夠快

要睇下兩會有咩傾

兩會應該係傾好哂先開，大家開開心心舉下手扮國家領導人only

諗下有乜方法幫佢加速

今日有人放風會傾23條，預計都係更強硬言論

23條照計會話某時間前立唔到法就中央直接放入附件三
但對我黎講，你咁想立你咪自己入附件三，咪煩我

極端民族主義，國歌法係權威象徵，習近平真係好想要

又可能好似沈旭暉 陶傑話齋，未必係習近平主意，可能係佢啲𡃁估佢想點嘅擦鞋橋

都係嗰句 燒唔到商家=乜事都冇

你睇下大陸馬雲馬化騰嘅下場

香港商人點會倖免